﹝願榮光歸香港﹞已經傳到波蘭

人地仲幫我地配埋波蘭文字幕

你地班連登仔仲唔去多謝人?
而家先得200views

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自推10次

幫我睇下第四段, 我地要搵機會多謝其他國家呀

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

1/10

波蘭有一班有心人一齊長期抗共
可惜中共既經濟擴張太大

2/10

Push

波蘭人真係好撐我地

推

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑ 個個站都要人

3/10

希望更多版本